午餐：06072017（今日開張）

弘b好唔好食呀

今次收費推介

我想食

天一地下
今日開張
吉祥山西都削

天一地下
今日開張
吉祥山西都削麵

不了 天一 好遠 唔會出黃埔

肉丁？

遠到。。

我今日都新店張開腿 第一個客人9折

我收費推價

弘B 新開張你就咪撚去搞臭人啦,你知你幾臭架啦

天一喺天水圍

好味？

天水圍一號？

巴打呢間邊區？

係咪山西豆腐隊開既山西刀削麵